可唔可以唔好再放啲大陸人落嚟香港

佢哋落嚟搶哂啲資源都唔係重點，重點係佢哋仲會影響埋治安

前幾日我有朋友懷疑比兩個大陸女人呃錢呃咗幾千蚊，但仲扮哂會還錢咁，留低contact，打比佢哋又真係會聽電話，又話會去做黑工賺錢 (其實識去「做黑工」一開始就唔需要問人借錢啦😅)，話幾日後會還錢，最後咪又係無出現到

我一開始聽到我朋友咁講，除咗覺得佢真係太好人之外，就係對大陸人嘅厭惡感再增添咗好多

雖然最後已經報咗警，但其實無咩資料可以提供到，所以都做唔到啲咩，唯有當用幾千蚊買咗個教訓，同埋藉此提醒吓身邊嘅人，唔好咁容易相信人